[撐著呀！] 社會運動 情緒Secrets 正式啟動！

Hi 各位巴打絲打
因著近日社會的惡劣情況，我同一班年輕朋友自發開了個Secret Page，比大家有個平台分享下大家的感受/思考/故事/情緒 etc，大家有需要、有興趣就入來一起分享下啦！寫又得、畫張畫又得、分享首歌都得，大家互相鼓勵，戰鬥到底！

社會運動 情緒Secrets FB Page

-----

【或者，講出來，我們都會舒服一點】

簡介：
大家好，我們是一班好希望與傷心者同行的香港人。近日，社會發生一連串關於「反送中」的事情及香港當權者回應的態度，確實令好多人，特別是有著親切感受和現場經驗的我們，感到失望、傷心、憤怨、無助。

有人選擇了離開世界，以死亡表達訴求。但，這樣的事情，一次都嫌多；這兒的生命，一個都不能少！

因此，我們發起這個「社會運動 情緒Secrets」Page，希望大家可以匿名（當然也可留名）分享和抒發大家心裡嘅故事／感受／想法／思考／情緒／希望。

或者，我們可以在人與人的互動中，找到多一點前行的動力。世界或者黑得不能再黑，但手足你絕不孤單！

敘述自己的故事和經歷，亦可能是一種自我療傷的過程，又或者，講出來，我們都會舒服一點。

Push

已加
我都希望同到班學生傾計
我地做大嘅 唔訓都會幫到盡

推